元天屯人士聽住，聽日有個重要任務。

我係唔同FB見到元朗拆巴士牌，sell Hong Kong 商場入面又遮住車站指示牌。
我絕對有理由相信今次黑勢力會混入人群，然後帶住一班係市區入嚟，唔識元朗地形既人入村，然後畀村民誤會入嚟有人搞事，到時引發民眾爭執，黑警得米。

所以熟悉元朗地形既元天屯朋友，靠你哋幫手。如果你見到一班人往村方向行，無論佢哋係咪自己友，請截住佢哋，瞭解清楚。

另外，想請元天村圍村朋友，原居民。遊行人士唔入村其實已經係共識，如果你見到一班人入，但係唔係自己村既人請你阻止佢哋入去。

萬分感謝。

自推

喺最外圍嘅巴絲打可以叫啲人行入中間
唔比佢地出手 自律維持秩序

遊行人士唔入村係共識 勿中港共計

push

thanks! push

首先唔入村未必真係共識
我就一定不割蓆

但我認同元天屯居民有見及此
問一聲總沒有壞
擔任埋導遊就仲好添

我意思係有需要的話可以擔任埋導遊
相信好多人真心未必踏足過元朗

千其唔好被人帶風向！

元朗市區界線：
如果以元朗大馬路出發
向北過左西鐵路軌 (不過安寧路同郎屏西鐵站中間有大橋村)
向西過左水邊村遊樂場(差館個十字路口)/體育路/元朗大球場/元朗劇院
向南過左馬田路/馬棠路 (元朗劇院/元朗消防局/大棠路油站/陳震夏中學)
向東過左元朗西鐵站/雞地(基元/基朗中學)

行過左呢啲地標就要小心入左村

利申：外國巴打 以前元朗讀中學 聽日唔會去